見到藍絲Youtube影片廣告：記住click落去，dislike，上一頁

面對藍絲Youtube廣告
1. click落去：用佢廣告budget，每click都係錢，用完budget就唔會再出
2. 暫停影片、dislike：唔好睇佢片，按暫停、然後dislike表明唔鍾意，演算法會考慮
3. 按上一頁

記住：唔好留言或者鬧交，只會帶嚟更多互動，推高曝光率

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

但係有用

其實做冷氣軍師都可以打撃班共狗

英雄所見略同

想問如果我再撳檢舉話佢內容不當，有無效？

有時間可以檢舉埋，多人檢舉可能有效，不過唔好對YouTube咁大期望

我次次都檢舉

咩都唔做我地會慢慢輸

和你推
Coffee 紅係必然? 不如試下趁疫情突圍?

推

阻幾秒時間啫

每人出少少力，就好有用

大家係咪真係想YouTube 全部都係呢啲曱甴廣告？

重有咩廁所論政

唔work呀師傅
dislike咗19幾次仲成撚日彈出來

$$$

Youtube 講過dislike會影響曝光，只要大家都肯做係會work，
同埋一定唔可以comment，因為comment會推高條片

你click咗廣告，會用佢廣告budget，
令佢接觸少至少一個人，唔會白費